吳偉豪《開心速遞》半裸晒肌益網民

吳偉豪(影片截圖)

藝人吳偉豪有着俊朗的外表以及不俗的身材，加上今年才滿20歲夠晒嫩口，成為無綫新晉「小鮮肉」！儘使作為小鮮肉之一，吳偉豪卻沒有什麼機會騷吓Quali，不過到了昨晚(2號)播出的《愛·回家之開心速遞》，短短廿幾分鐘竟出現幾幕他的露肉鏡頭，睇到一班網民流晒口水！

吳偉豪(影片截圖)

好身材任睇
劇情講到楊秀惠飾演的「湯圓圓」不小心把吳偉豪飾演的「朱凌凌」弄髒，故楊秀惠帶吳偉豪到畫室換乾淨衣服，期間她發現對方身材原來不俗，直言：「你都幾大隻㗎喎！」她更邀請吳偉豪做人體素描模特兒，正因為這樣吳偉豪的Body就畀大家任睇足足兩分鐘，而吳偉豪雖然身材算瘦，不過除衫後胸肌腹肌齊晒，仲十分結實！之後有一幕吳偉豪更是除淨條Boxer，搞到好兄弟金城安(周嘉洛飾)都忍唔住周身摸，更表示：「平時包到咁實，原來你咁大隻？個腹好硬喎，個胸咁澎湃嘅？」

楊秀惠睇中吳偉豪副Body，邀請佢做自己嘅模特兒(影片截圖)

吳偉豪有幕仲除淨條Boxer(影片截圖)

網民睇到心心眼
其實唔止安仔，不少網民都驚訝原來吳偉豪禾稈冚珍珠，大讚他身材弗爆的同時更表示睇到心心眼，還直言：「女的歡呼，男的羨慕！」另外有網民卻笑問：「點解一集可以脫咁多？」不過吳偉豪的Body如此養眼，相信一班網民應該唔會厭嘅！

朱凌凌副好Body搞到安仔都忍唔住摸(影片截圖)

有網民透露吳偉豪同周嘉洛都曾經喺劇集騷肌(網上圖片)

太白淨

周嘉洛先白淨

白淨大隻好Gay

20歲咁後生？
佢個樣又唔似咁細個，不過外型討好，演技都自然。

好想畀佢屌

個post好gay

安凌大法好
好想同佢地玩三文治P
俾朱凌凌後入我 再用我條巨龍插死安仔

好gay渴

佢演技好屎

同埋唔好再吹奏佢大
呢啲唔係叫大隻

正

靚仔有依副body已經算大隻

呢d body 溝死女

係囉起碼呢啲先叫大隻啦

右邊移過少少就...